\begin{song}[remember-chords]{title={Greva pod objem gora},lyrics={Uroš Kuzman}}

	\begin{kitica}
		K^Co lesk rosnih kapelj zjutraj z^F mestom s^Ge zbud^Ci, \\
		s^Ci zadnji zaspanci še odg^*F rinja^Gjo oč^Ci. \\
		K^Cot cvet gorske rože vse poč^Fasi za^*G cvet^Ci, \\
		v^Csi obračajo glave, a mene d^Folgo ž^Ge več n^Ci.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ker to je d^*F an^G, ko poza^Cbim na v^{Am}se, \\
		to je d^*F an^G, ko mi m^Coje src^{Am}e \\
		bije^F le,^G  za ta sv^Cet brez mej^{Am}a \\
		in tu za ^Fhip dotakneš se^G n^Ceba.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		O^blaki sanjavi, svež je vo^nj cveto^*{} čih po^lj, {} \\
		k^ot pesem v glavi, meni ni^kdar ni^ dovo^lj. {} \\
		K^jer seže pogled mi se obzo^rje ne^ konča^, {} \\
		n^eskončne so sanje, tu prosto^ra je^ za dva^. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ker to je d^*{} an^, ko poza^bim na v^se, {} \\
		to je d^*{} an^, ko mi m^oje src^e {} \\
		bije^ {} le,^  za ta sv^et brez mej^a {} \\
		in tu za ^hip dotakneš se^ {} n^eba. {}
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Daj, še ti^ se prid^*{} ruži, stopi z^ mano v kora^k, {} \\
		le srce^, smeh in v^olja,  to z^more vsa^k, {} \\
		kje se s^anje pričn^ejo, to v^eva oba^, {} \\
		pridi g^reva pod obje^m gora^. {}
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Ker to je d^*{} an^, ko poza^bim na v^se, {} \\
		to je d^*{} an^, ko mi m^oje src^e {} \\
		bije^ {} le,^  za ta sv^et brez mej^a {} \\
		in tu za ^hip dotakneš se^ {} n^eba. {}
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Daj, še ti^ se prid^*{} ruži, stopi z^ mano v kora^k, {} \\
		le srce^, smeh in v^olja,  to z^more vsa^k, {} \\
		kje se s^anje pričn^ejo, to v^eva oba^, {} \\
		\begin{repeated}[5]
			pridi g^reva pod obje^m gora^. {}
		\end{repeated}[5]
	\end{refren}

\end{song}
